尋找和田玉的故事 非曬命 有圖

各位巴絲打，事情是咁的，
話說我返大陸玩左兩日，途經一間首飾店新開張，入去買咗對耳環，價值＄29人仔，獲得兩次抽奬機會。
係人都知大陸啲店員好Hea ，求其比我抽左兩張刮刮咭佢就轉身走左，叫我自己刮。
我刮完第一張謝謝惠顧，諗住刮埋第二張都走架啦。點知刮完第二張，上面竟然寫住一等奬！
咁我過去問佢有咩奬品，唔知佢係咪聽唔明，佢叫我放低咭就走啦(枱面有一個放滿謝謝惠顧咭嘅兜)
跟住我用普通話同佢講我中咗一等奬喎，跟住佢即刻搶咗我手上張刮刮咭，仔細咁睇左一陣，之後佢問我你係咪啱啱刮架？
我心諗:頂，唔係啱啱刮張紙係邊度黎架

???? 圖

之後佢就叫晒佢啲經理過嚟檢查張咭，檢查完之後就話你真係好幸運，中咗一等奬。可以用一折嘅價錢購買飾櫃嘅產品。
其實佢啲產品本身都打緊6.8折。
但係一折又好似好吸引，之後我老公就睇中左一粒吊墜，期間佢哋又話唔可以買超過$5000嘅產品，又話一定要留電話，要打得通，俾公司去check，之後我就問佢係咪折後嘅＄5000？即係50,000以下都可以買？
啲大陸人唔知係咪數學比較差，撳咗好耐計數機先知50,000嘅一折等於＄5000。 跟住回覆我話係！
最後因為我哋好趕時間就嗱嗱聲買咗呢個價值＄26,900嘅和田玉吊墜。
下面附圖

我想請教咁多位巴打絲打，
佢呢啲係咪真貨？
佢有畀晒證書我
但係大家都知大陸除咗騙子幾乎冇嘢係真架嘛
想請教下如果係真大概值幾多錢？
係咪真係和田玉？
又或者係咪真係玉？

呢張係證書嘅圖

佢嗰度唔俾我影相，但係為咗保住老母，我都偷偷地影咗一張

咁似騙局

我就係想問下我係咪俾人呃左

d指甲好嘔心

又撚

咁影張冇嘅俾你睇啦

唔好唔開心啦，可能你粒玉同d金既價值高過佢呢

謝謝你

個證書係真既
但粒野真唔真就唔個啦

我記得睇過類似嘅post

我十年前去大陸交流團已經遇過呢啲騙局
又係珠寶店抽獎話中咗兩折，但間嘢平極折咗都幾千蚊一舊嘢...
我同啲同學聽完佢鳩噏都即刻走
真係會有人買既咩

咪衰貪心囉

打你老母折

依舊舊玉白淨咁多既

應該點講

親 百度一下

親你老母個閪咩

又撚狗

留名